偷睇細佬打飛機

琴晚起身去廁所 見到細佬房門冇關 咪望下囉 點知見到佢打飛機 好不安

關你鳩事咩飛機都唔俾打

好恐怖

利申藍絲

好擔心佢chok親對手

咁你有冇入去幫你細佬出火
可能佢平時偷你d內衣j

你幫下佢lor？

一齊打返個兄弟飛機

唔敢阻住佢呀 薦佢嚇親 有陰影

唔識呀 點識呀

撞破佢 跟住

打埋一份囉

影佢movie

家姐同我腳交嗎？

可能佢晚晚襯你沖涼個陣入你房攞你啲底褲係咁索 索到你沖完涼為止

跟住？

冇j

驚比人發現

我一直覺得我細佬好純潔

係好家姐就買個飛機杯比佢

屌你咩
邊個男仔無打飛機

打飛機係佢嘅自由！！！

你細佬應該更不安 被人望住打飛機

家姐你做咩偷睇我唔出聲

家姐 我身體幾得好奇怪唷

你細佬就好啦

唔識呢味

我一直覺得佢唔同架

雖然係姐

佢應該唔知 已家見到佢都諗起

驚嚇親佢姐

你又想比家姐睇到你打丁

好奇怪唷

男人老狗偷睇打丁

幫佢空中加油啦 長途基

變態家姐

大個想做機司又唔得既

我特登開少少門比你見到既
點知你咁唔識做

家姐，我前日都見到你diy喎

我一直覺得靚女唔屙屎架

身為家姐，應該幫下手

圖？

偷睇細佬打飛機

又一個扮女人

幾歲啊屌

你老豆老母扑野生你個智障出黎都好不安

佢唔打你仲驚啦

圖都冇 你話你偷睇細佬屌自己老母都得㗎喇

吹爆佢

家姐。。。幫我。。

屌你老味
男人老狗睇人打丁

咁你係咪一邊偷睇一邊打飛機

睇標題仲以為係迷你豆豆

What?

唔小心...

要點做

即係點

乜野

無圖你話自己係雙性人都得啦

同細佬互射多幾次就慣架啦

幫手？唔識

仲影咩

唔小心睇到

大唔大條

唔係

屌 又係到利申放個閪上黎

唔知

點會有圖

吹咩

唔係男人

我冇

咩迷你豆豆

Gay

Not gay

我冇丁又冇精

睇足全程?!?

驚佢chok親對手咁你幫佢吧

依個好笑

你都打碟啦，佢打飛機有咩問題

你有冇濕到？

入去屌佢屎眼，之後佢就唔會再打飛機㗎啦

細佬幾歲

下次睇準佢就出果陣開佢門 睇下佢咩反應

我都想睇你細佬打飛機

幫下佢啦

中間掛 睇一分鐘到

真心

冇...

流汗

我冇撚

19

好尷尬姐

難？

點幫 教育佢？

依家啲家姐生理需要都唔比，大驚小怪

唔係唔比

佢之後都會搞嘢架啦
有咩分別？

19歲分分鐘破埋處

身為家姐 應該要滿足細佬生理需求

咁睇到同睇唔到又唔同

咁家姐好忙

大驚小怪 打隻飛機都要開post 細佬同條女扑野係咪要上報

唔好比我睇到

裝家姐沖涼茶d fd?

家姐我以後唔敢喇

邊個咁變態

知你偷睇繼續打

好想調教下你e個家姐

我都唔會睇哂全程啦

佢故意比你睇架其實

唔似

其實打飛機又點會唔閂門呢

大條？

前日我都見到你自慰啦 安已不

可能見夜覺得訓哂掛

睇唔到

係既就打開門光明正大咁睇啦

入去幫佢含啦 死gay佬

點得呀

你幫佢打時佢又幫你打 場面溫馨

點解

我冇野打

姐姐

弟弟

睇緊咩野系列？

邊有留意咁多

愛你呀
姐姐可唔可以幫我打飛機

教你摺飛機就得

捉住我隻手教

摺花花俾姐姐

好呀弟弟喔

巴打啱近親

弟弟曳嗰陣會唔會懲罰佢